疫情將平息 對沖基金開始逢低買入

【彭博】-- 隨著中國的武漢結束了第一周的隔離，Tribeca Investment Partners 投資組合經理John Stover已經押注復甦。坐立難安的投資者拋售了印尼的房地產債券，因此他開始逢低承接。接下來是中國開發商的短期票據。
駐新加坡的Stover說，大家可以根據接受的信息內容以及因此擔心害怕的程度來決定自己的冒險方式。Stover的公司管理著大約19億澳元（13億美元）的資產。 他說 ，但在過去的幾週中，風險/回報看起來不錯。

對於華爾街的許多交易員來說，確診的冠狀病毒病例數量的增加，意味著對安全港的瘋狂尋找。但是對於一些對沖基金來說，這是一個逢低買進的良機。接受彭博採訪的幾位投資組合經理押注，危機將在數個月之內消除，然後是政府為了帶動消費的刺激措施。

Stover在Farallon Capital Management LLC任職超過12年後，於7月啟動了5000萬美元的Vanda Asia Credit Fund 。儘管爆發了疫情，但他仍然吸引了潛在的投資者，年化總報酬率為12.2％，波動率為2.1％，1月份是他迄今為止最好的月份。